我哋迷gem又贏

理撚得共狗反nike

講左好多次
從來都係中國人奶gem
gem無奶共
佢冇中國市場都係台灣勁紅

仲要gem bf 深黃

未輸過

樓豬，我好憎你，男人老狗叫咩貓貓，您又冇禮貌又冇志氣，算鳩數吧啦

gem今晚ss

昂哥又乜癲

星期日街站見嗎？

收皮啦咪又係靠我地香港人個朵搵食
我地想反就反

佢上海妹